如果條女想用處去挽留呢段感情，大家會點？

知道同條女唔夾，同佢傾過

但佢話願意用佢既第一次黎幫大家修補關係，但我過唔到內心嗰關，點算

係我眼中，佢呢個做法係將個處交比一個唔穩定既未來，帶有賭博成份，跟本就唔係情到濃時自動奉上既感覺，呢種處我真係接受唔到

G

屌你呀扮小多士

你吳宗憲既，就更加要堅決d，唔嗲唔吊仲仆街過明玩人

即飛 寧做聖人不做賤人

唔好害左人啦

咁未分手囉

唔想負責任又想食人

食完先飛

要害佢我一早食咗佢

你學下雞蟲士啦
人哋有個處會狗衝
你睇下你

好多年前大約中三倒試過 之後拒絕咗 覺得唔鐘意人唔好搞人 特別係處

咁你一生一世要面對住既係條女呀on9 處關咩事呀大佬

食左先

唔食又點知個關係修補唔到呢

食完即飛是常識吧

清高質